1.愛的錦囊妙計/幸福放送：
   (1)可設定開啟和關閉時間。
   (2)需登入會員後，才可下載。
   (3)幸福放送增加開放授權碼及語音驗證碼功能。

2.心動時光/心動戀愛情境大頭貼：(在旁邊加上字眼~)
   建議上傳最佳尺寸為(xxxxxxxxxx)，避免上傳圖片被裁切，影響圖片最佳顯示尺寸。

3."本月主打"在模組裡，請想辦法開放讓師大自行使用(因每個月至少都會更新一次)

4.電子報功能 沒做(等三個網站都OK後，再開啟這個功能)

5.投票部分：
    (1)後台已修正為顯示百分比，但前台長條圖還是顯示票數的，點右下角圖示才會顯示百分比長條圖，請修正

6.小版刪除以下單元(以下單元不顯示)：
   (1)約會小提醒
   (2)我的時光寶盒

7.互動時光/真愛加油小遊戲：
   "下一題"Button移至區塊下方(這樣小版才會看的到)

8.後台不必要的功能請關閉




